[2020 dse物理] 完場

大家點睇
難唔難

輕鬆